大家肯真正反抗嗎？係就要行動！！！

大三罷！！！各區開花！！！你地係咪要麻木晒，繼續過生活？？？香港人，打狗！！！

香港人，打狗

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好好笑 手足犧牲左 即時罷工去遊行
跟住呢？
出黎叫口號 set rb 撚下狗 比狗咬返狗屋？
叫你地打狗 又比你地話對面有槍呀唔夠打
咁出黎做乜？
又話要時間籌備三罷乜乜乜
又話勇武退場等區選
好啦玩完一日 第日又返工
又等下一個手足犧牲
香港人真係膠到震

連外國人都可以恥笑我地！ 你地肯強硬未啊！！

Push

血債血償